呢條女最後個手勢係咪代表閪痕

我可以

名呢?

我不了

留給你

奇撚怪怪

又幾正喎

有圖唔夠 要有名

大奶奶

對波怪怪地

肯定係石頭波

「名」

成個男人咁

穿過指公包實你

代表佢想屌你

成地精咁解 ？

咁嘅女都有得嫌
到底連登仔真身係點